鍾意咗個叫阿希嘅男仔，應該點表白好？

未到你住

利申番先 中學開始就鍾意左佢四年 ，佢一有比賽，我就成日捧佢場 ，之後同佢成為左好朋友，仲成日去佢屋企打機食飯 試過 摺心心比佢，但係佢好似唔明我講咩 點算好

有冇人可以幫下我，諗下點樣同佢表白

你就係呀希.....？

阿希啊，最近屎忽好㾗啊，可唔可以用你碌棍幫下我

做乜咁話我條仔

哦.......你係呀希......

希 我真的好想你

希阿希阿希~希阿希阿希!
包有創意

其實簡單直接就得啦

GAY?

唔得呀

屌又回帶

啊希方加

摺心心俾佢
整蛋糕俾佢食
約佢打機抽水

打去森美個節目度表白

你係管家婆？

阿希?你係阿希??

咁抽下水都要架啦

哦～你係呀希 哦～～～～呀希

其實呀希係咪都鐘意佢
最後小儀都重覆左幾次話 對佢有意思先講佢個名